.. openelec documentation master file.

===========================
openElec 5.12 documentation
===========================

.. note::

    Cette création est mise à disposition selon le Contrat Paternité-Partage des
    Conditions Initiales à l'Identique 2.0 France disponible en ligne
    http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.0/fr/ ou par courrier postal à
    Creative Commons, 171 Second Street, Suite 300, San Francisco,
    California 94105, USA.


.. warning::

    openElec est une application sensible, nécessitant un paramétrage précis. Un
    mauvais paramétrage peut entraîner une révision incorrecte de la liste
    électorale, des erreurs d'éditions ou de lien avec l'INSEE. Ni l'équipe du
    projet openElec ni le chef de projet ne peuvent être tenus pour responsables
    d'un éventuel dysfonctionnement comme ceci est précisé dans la licence
    jointe. Vous pouvez, si vous le souhaitez, faire appel a un prestataire
    spécialisé qui peut fournir support, hot-line, maintenance, et garantir le
    fonctionnement en environnement de production.


openElec est la solution libre des collectivités territoriales pour la gestion
des listes électorales. openElec permet la gestion complète des listes
électorales pour les élections politiques, de l'inscription d'un électeur,
jusqu'à l'édition de sa carte électorale, l'édition des listes d'émargement,
les échanges avec le Répertoire Électorale Unique (INSEE) et bien plus encore... 
http://www.openmairie.org/catalogue/openelec/

Ce document a pour but de guider les utilisateurs et les développeurs dans la prise en main du projet. Bonne lecture et n'hésitez pas à venir discuter du projet avec la communauté à l’adresse suivante : https://communaute.openmairie.org/c/openelec


Manuel de l'utilisateur
=======================

.. toctree::

   manuel_utilisateur/index.rst


Contributeurs
=============

(par ordre alphabétique)

* `atReal <http://www.atreal.fr>`_
* Thierry Benita
* Romain Beylerian
* Carole Garcin
* Nicolas Haye
* Sophie Lacroix
* Jean-Yves Laugier
* Grégory Malvolti
* Florent Michon
* Sofien Timezouaght
